天文台日日鳩估溫度都唔中

前一晚睇分區預測朝早8度
實際低5度

屌你老母上連登睇好撚過啦

最撚搞笑係一起身開電視個死人新聞台仲話係11 度
自己個天文台app 就得 4 度

大交合收皮啦我睇屋企個溫度計都好過睇佢

大交合就係垃圾中嘅垃圾，入面做嘅全部都係仆街冚家鏟。問米都準撚過佢

下次佢話溫度清零都得架啦

未來十四日是關鍵

香港同英國一樣溫度

仲有唔係一日
而係連續發生

我開app真係11度

我都咁話

個個薪津隨時過10皮，日日不過抄網睇芒，年年軟硬件過億，預測12小時溫度都可以錯，除左要黎俾港共控制掛唔掛8號波兼適時防範集會，仲有乜value？？？！！！

我懷疑佢地都係轉貼外國d網站預測

當自己儀器計

自己都唔識地理野啦

咩q冇冬天呀

天文台員工係咁上下 除左每日返工日日嘆世界等出量之外 我諗唔到佢地有乜撚野既生產力

習帝出巡果陣 會掛個冇風十號

擦鞋，維撚，咬英殖長糧上蚑蚑TVB扮曠世磚家，實洗班83台廢老C9文盲腦奶共棉裏針，好忙架！！！

人地報香港天文台喎。喺尖沙咀柏麗大道隔離

咪係，

香港幾撚大面積呀！！！

比佢呃左幾次
跟天文台個温度着衫死撚得

留名等睇瘋台班亞氏保加症患者入黎護主

好撚誇張佢地北咁過但係竟然一樣溫度

啱 大帽山都係喺荃灣隔籬

係「全中」！溫度都要「聽黨話，跟黨走」

你收皮啦打狗！！！

香港那埋得個1000零頭km2乍乞兒仆街陷家鏟，咪話我今次撐蚑，隔離深圳珠海至少24小時溫度都準過你呀！！！

得喇 弱智唔駛咁大聲嘅

咁你仲咁大聲？？？

驚人唔知你係老母恩客環保留低嘅？？？？？

洗唔洗新聞每一個屋苑都報一次

你老母個老母都係做雞添呀傻閪

咁貪，仲想開多幾多百個奶共呃飯乞兒位？？？？

要起多啲弱智人士院舍
唔係嘅話就會好似你咁可憐😭

嗱，係你自報原來你老母真係做雞生你乍！！！！

今朝起身開app睇果陣得2度

BTW，你咁講大交合係咪嫌依家鳩報得少，要全港幾百個錯先滿足？？？

自從大帽山個雷達貼咗跟党走之後就變成咁

同欽天監差唔多
鳩睇天象再鳩up天有異象/祥瑞

係唔係開左GPS, 分區氣溫會有唔同

天文台個溫度監測，應該係得幾個地區既平均值

大交合年年燒公帑幾億原來要黎做即時溫度計架？？？

咁多小朋友喺到
係人都知天文台個溫度係講尖沙咀市區 全港最暖既地方 所以先話新界再凍多幾度

最慘市區12小時都成日大錯囉！！！

報唔報你都係弱智仔啦

俾你做天文台就死得

問米

天文台天氣報告係計尖沙咀天文台
你開app用gps佢有分區天氣預測
幾點幾度都有

估埋你屋企幾度好唔好

紅色大字個d真係驚死人唔知佢係弱智

咁你冚家仲唔快D去排隊？？？

最撚緊要係個風球黎得永遠唔準時
閒日水浸都黃雨, 禮拜六日就落陣雨都計紅雨

係啊，我早排病咗上連登問下人，咁就醫好返啦，真係神登黎

一天不放負
一天不吃飯

/ accuweather好過
有real feel
大交合俾人屌咗咁多年都唔出real feel

你J癌加字癌都醫到？？？？

大交合呢啲垃圾賤種都有護主犬

英國大風好多
個feel應該凍d

講緊分區預測呀

就係講緊呢個濕鳩分區天氣預測都唔撚準囉

屌你老母你應該係高級科學主任啦

垃撚圾大交合

明公帑Overpaid呃飯食返工上連登，真真高級科學也！！！

今次隻眼好靚

個model錯， 出黎嘅結果點會啱
肯定天文台無人執過個model
都啱嘅，糧就咁多， 準又唔會加人工， 梗係唔會好似ibank咁日日 review個model

改左名做天氣描述台好耐，次次都無限搬龍門，勁垃圾

睇大交合不如睇舊石好過啦

人地日本邊一區幾多點落雨，幾多點停雨都好準，大交合，明天話明天無雨落跟住到時紅雨

個分區天氣係電腦MODEL整
今朝温度係極端事件，MODEL係報唔到出尼
交合個說明寫明唔睇又賴
咁叻你自己寫個MODEL

晨早發左霜凍都唔知第朝凍ON撚9

屌你都戇撚鳩 你不如直接話天文台班人廢啦
靠個電腦使撚請咁多人咩
請個IT9每年load返上年個data上去咪得囉

前一晚睇寫明分區預測8am係8度
點知得3度 要睇咩說明呀?
唔準咪唔準囉 認撚咗佢啦撐乜鳩
我寫個model咁你班撚樣幾時辭職呀
我都寫到嘅使撚請你班人預報天氣咩

不如咁啦，賞罰制，3日報啱加Bonus錯過15%就減人工，你班呃飯狗制嘛？？？？

天文台其實係咪得個台長起外國讀過相關既科？？

香港又冇呢d科讀

咁高層果d係讀咩系？咪同普通人一樣都係唔識？

純讀數據？？

我以前係英國都冇覺得咁凍
不過真係大風
但起碼人地有radiator用

利申 我唔到落雪or 1, 2℃都唔開

當年睇過佢請人條件其實幾濫，數理地etc乜都得，不過起薪高現實有冇人事就....

佢地d radiator真係屌打香港D所謂暖爐

香港係依加叫䁔風機
Btw我細個屋企個暖爐我可以話屌打依加新野

我想講香港充油式暖爐
得個爐方圓一米係暖
一米以外冇撚分別

咁不如中學生式大包圍戰術，日日0至30度啦，實際5至13度都喺個range，實無死

水浸係渠務署無通渠
同我天文台無關

同柒婆一樣,七個一皮

Sor，我地只係放"真"！！！

一句到尾，好搵食左膠同藍屍KOL為正而J正，我只當佢"正能"囉！！！

Sor，我地只係放"真"！！！

一句到尾，好多搵食左膠戲子同藍屍KOL為正而J正，我只當佢"正能"囉！！！

Sor，我地只係放"真"！！！

一句到尾，好多搵食左膠戲子同藍屍KOL為正而J正，我只當佢"正能樣"囉！！！

有冇地理撚知道今年點解凍咗咁多

天文台報唔到極端天氣咁要黎做咩
姐係好天21-25度就報 驚我自己feel唔到好天啊？
落大雨 雷暴 寒流 熱浪就唔識報

香港夏天就日日話天氣炎熱 部分時間有陽光 有一兩陣驟雨
冬天就天氣寒冷 日間大部分時間有陽光 稍後有強風
講撚晒

今晚幾度？

夜晚唔算好凍
係朝早出門口先痴線

收皮啦你一成都寫唔出囉
你一年有幾多日3度?
你學過咩model可以準確報極端值尼

你要極端值就唔好依賴電腦果個model
就算係歐洲美國個電腦預報香港分區都唔準,佢連香港地型都唔理
你要屌就屌佢個人為預報 個分區電腦預報講明極端天氣唔準
電腦預報可能係幾個鐘前既產品 靠佢打風實有人走唔切

原來冇幾多日3度就可以預測唔準 天文台喎
咁你個霜凍又基於咩準則發出呀

香港打風靠天文台都死撚得啦你仲好意思提

7點鐘左右最撚凍

又改左預測啦

我記得上年定前年 話預告黎緊一個禮拜落雨 落7日
結果一日都冇落過

偏偏就要起身準備出門番工

冬天應該要遲一個鐘返工返學

不嬲都係咁on9，仲要紅雨黑雨總之落唔中佢個邊就唔計

老老豆豆
日本個天文台真係準撚到仆街
試過一次上午超好太陽
但佢地天文台話下午2:××會落雨
我唔撚信
點知真係喺2:xx落大雨

落雨係極端天氣